部LG G5 好似有 android 7.0更新

台版 G5 speed ota v20a

v10幾時有?

上個月嘅事 香港11月中升左

同問。

更新左好似食電左

好多bug

用緊，幾順

條notification bar

下
我覺得比之前慳左唔小電

大家G5粒電夠用1日？

唔打機, 唔睇片, 上一陣 FB 就 OK

港版出左2個月喇

LG好快壞，升嚟做咩

韓水優先